覺吾覺反dear jane個D 9成係傻鳩？

除左毒撚無拍過拖之外, 我真係諗唔到咩人會做dj hater

yes

Ching ho ball